{
    "product_id": "may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus",
    "url": "https://thegioididong.com/may-tinh-bang/samsung-galaxy-tab-a9-plus",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_01",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "4.890.000₫",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có giá 4.890.000₫, giảm 18% từ giá gốc 5.990.000₫ và áp dụng khuyến mãi đến 23:00 | 08/04."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_02",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có tất cả mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Xám, Bạc, Xanh dương đậm",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có tất cả 3 màu sắc: Xám, Bạc, Xanh dương đậm."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_03",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ được làm từ chất liệu gì?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nhôm nguyên khối",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ được làm từ chất liệu nhôm nguyên khối."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_04",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 257.1 mm - Ngang 168.7 mm - Dày 6.9 mm - Nặng 480 g",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có kích thước: Dài 257.1 mm - Ngang 168.7 mm - Dày 6.9 mm và nặng 480 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_05",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "10/2023",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ ra mắt vào tháng 10 năm 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_06",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ thuộc hãng sản xuất nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Samsung",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ thuộc hãng sản xuất Samsung."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_07",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ sử dụng công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "TFT LCD",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ sử dụng công nghệ màn hình TFT LCD."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_08",
            "question": "Màn hình của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1200 x 1920 Pixels",
            "long_answer": "Màn hình của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có độ phân giải 1200 x 1920 Pixels."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_09",
            "question": "Màn hình của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có kích thước bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "11 inch - Tần số quét 90 Hz",
            "long_answer": "Màn hình của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có kích thước 11 inch và tần số quét 90 Hz."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_10",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ sử dụng hệ điều hành nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Android 13",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ sử dụng hệ điều hành Android 13."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_11",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ sử dụng chip xử lý (CPU) của hãng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Snapdragon 695 8 nhân",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ sử dụng chip xử lý (CPU) Snapdragon 695 8 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_12",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có bao nhiêu RAM?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "4 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có 4 GB RAM."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_13",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có dung lượng lưu trữ bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "64 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có dung lượng lưu trữ 64 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_14",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có dung lượng pin bao nhiêu?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "7040 mAh",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có dung lượng pin 7040 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_15",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ứng dụng kép (Dual Messenger), Đa cửa sổ, Âm thanh Dolby Atmos, Samsung DeX (Giao diện tương tự PC), Mở khóa bằng khuôn mặt, Không gian thứ hai (Thư mục bảo mật), Chế độ trẻ em (Samsung Kids), Chạm 2 lần tắt/mở màn hình, 4 loa",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có nhiều tính năng đặc biệt như ứng dụng kép (Dual Messenger), đa cửa sổ, âm thanh Dolby Atmos, Samsung DeX (Giao diện tương tự PC), mở khóa bằng khuôn mặt, không gian thứ hai (Thư mục bảo mật), chế độ trẻ em (Samsung Kids), chạm 2 lần tắt/mở màn hình và 4 loa."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_16",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có bao nhiêu đánh giá và điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "9 đánh giá, 3.3 điểm đánh giá trung bình",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có tổng cộng 9 đánh giá và điểm đánh giá trung bình là 3.3."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_17",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có mấy màu sắc khả dụ?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Xám, Bạc, Xanh dương đậm",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có tất cả 3 màu sắc: Xám, Bạc, Xanh dương đậm."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_18",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có giá gốc là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "5.990.000₫",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có giá gốc là 5.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_19",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Thiết kế mỏng, nhẹ, sang trọng",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có thiết kế mỏng, nhẹ, sang trọng, tạo cảm giác thoải mái khi sử dụng."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_20",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có kích thước như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 257.1 mm - Ngang 168.7 mm - Dày 6.9 mm",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có kích thước: Dài 257.1 mm - Ngang 168.7 mm - Dày 6.9 mm."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_21",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có khối lượng bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nặng 480 g",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có khối lượng 480 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_22",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ sử dụng công nghệ màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "TFT LCD",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ sử dụng công nghệ màn hình TFT LCD."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_23",
            "question": "Màn hình của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1200 x 1920 Pixels",
            "long_answer": "Màn hình của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có độ phân giải 1200 x 1920 Pixels."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_24",
            "question": "Màn hình của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có tần số quét bao nhiêu Hz?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Tần số quét 90 Hz",
            "long_answer": "Màn hình của máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có tần số quét 90 Hz."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_25",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ sử dụng hệ điều hành nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Android 13",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ sử dụng hệ điều hành Android 13."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_26",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ sử dụng chip xử lý (CPU) của hãng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Snapdragon 695 8 nhân",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ sử dụng chip xử lý (CPU) Snapdragon 695 8 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_27",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có bao nhiêu RAM?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "4 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có 4 GB RAM."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_28",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có dung lượng lưu trữ bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "64 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có dung lượng lưu trữ 64 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_29",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có dung lượng pin bao nhiêu?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "7040 mAh",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có dung lượng pin 7040 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_30",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ứng dụng kép (Dual Messenger), Đa cửa sổ, Âm thanh Dolby Atmos, Samsung DeX (Giao diện tương tự PC), Mở khóa bằng khuôn mặt, Không gian thứ hai (Thư mục bảo mật), Chế độ trẻ em (Samsung Kids), Chạm 2 lần tắt/mở màn hình, 4 loa",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có nhiều tính năng đặc biệt như ứng dụng kép (Dual Messenger), đa cửa sổ, âm thanh Dolby Atmos, Samsung DeX (Giao diện tương tự PC), mở khóa bằng khuôn mặt, không gian thứ hai (Thư mục bảo mật), chế độ trẻ em (Samsung Kids), chạm 2 lần tắt/mở màn hình và 4 loa."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-samsung-galaxy-tab-a9-plus_qa_31",
            "question": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có bao nhiêu đánh giá và điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "9 đánh giá, 3.3 điểm đánh giá trung bình",
            "long_answer": "Máy tính bảng Samsung Galaxy Tab A9+ có tổng cộng 9 đánh giá và điểm đánh giá trung bình là 3.3."
        }
    ]
}